政府幾時先強制乘搭公共交通工具要戴口罩？

屌你老母真係避無可避

咁驚就唔好搭

咁驚搭的士啦

黃的ok 其他不了

驚就唔好返工

上面啲字做乜撚嘢

戴唔戴係個人自由
樓主咁聽政府話應該匿係屋企